陣間有冇人落老蘭？

留tg

幾點
驚多人但想落club

等等去邊間？

11，2點

落levels 睇睇先
之後去zentral 拎free pass

Levels狗也不屌

開個谷

各位毒撚快啲狗衝

想典牙

Joined

果晚手機壞左